gunakan cron.bat untuk scheduling pada windows
ganti "c://xampp/htdocs/tata_naskah/integrasi.php" dengan lokasi aplikasi pada server
ganti "php" dengan lokasi php.exe pada server (jika php tidak di definisikan di system variable)